保安撚入

咁多位Ching, 做保安有冇邊啲盤係唔使巡樓同埋hea?

Ching 知唔知工廈保安好唔好做

Apm做畧務服務助理好舒服

但地盤夜晚巡邏咪好恐怖

仲請唔請

請有手有腳一定請

算啦你都係彈返鋼琴啦